話緊你兩個呀

係你兩條友呀，媽咪麵同馬化雲，成日開post左轉右轉，係男人就買死一邊，牛又好，熊又好。

咪係！仲要收左市先講
垃圾

超自然力量，有時真係不得不信

但我更想睇超自然力量會唔會爆廠

食蕉啦，柒頭

你老母，日尻日刷存在感，又唔撚知自己黑撚過阿婆個屎眼，成撚日叫破燈，又無膽all in，收皮啦。

一個人要幾咁無知先會信呢d?

黑撚過阿婆屎眼

more

我都想有

想改個名轉轉運
各位ching有冇提議

馬化雲(破產)

呢兩條含家鏟仲衰退撚過師父。
師父都係搵食啫。
呢兩條友一係大戶派嚟撚狗，一係天然黑氣石，不過目標得一個，引你長追佢哋對家，一鋪爆廠。
長者唔駛詳述。
後者直情靠害。你見到隻雞個閪生哂粒粒，叫佢玩環保，仲同你講佢咁係優待d 客，你會講咩呀啦？

好撚多錯字，因為好撚眼訓。
屌你老母，咪撚日日左搖右擺呀，撚樣。

ching你咩事

我有咁既能力洗上黎鳩噏？

你無咁既能力，又會日日帶老母嚟呢到？
我又想知點解一個人咁撚鍾意帶自己個老母上網。
這個世界無無緣無故既愛，也沒有無緣無故既恨。

兩者有咩邏輯關係😂😂😂
ching你洗個面冷靜下先
我都知輸錢個人會好難受，但亂咁搵人出氣做乜鳩🤣

清 唔好玩牛熊住啦你

冷靜下先啦

你咁既情緒之下玩牛熊死硬架

無論你allin左牛定熊

未打就斬左佢先啦

打左就算啦

輸錢唔好輸命呀

搵多份parttime 跟出面d清價值投資啦

麵神咁好脾氣既 咁俾人屌都仲教精佢

我媽咪哥何等人呀

作為一個神級投資者 eq值已達1萬了

無數次股災俾人夾訓練出黎既心態不是廢的

黑過阿婆個屎眼

知你勁抽啦

麵神講咁多即係聽日升定跌呀？出面打仗呀

老實答我，你輸左幾多？

反正我信了
馬ching

話時話，麵哥諗唔諗得明點解樓豬會知啊婆個屎眼有幾黑😰

偶像，歪u依呀？

我偶像同雲神呢eq數值高過rio既顏射值

啊婆個屎眼究竟係點

平時睇AV我淨睇後生細波妹

RIO 好正

但引退左了

白ching，你呢gap圖好撚好笑

可惜，所以得閒要j下，回憶下

佢有套好撚正

好似係便利店到做

做做下有人行過 勁正

麵哥有冇睇大橋未久
嗰幾套無碼正撚到

唔係幾鐘意強姦片

佢有套搬去個表弟到住

係咁引佢表弟偷偷地做個套先正

麵哥都係性情中人

個gif
應該加埋爆地球🌍
爆埋宇宙🌌

跟我ALL IN中國平安 放幾年一齊上$200 拉

幾時帶我上深圳

搵1177 哥啦

1177哥去叫雞的

我想偷睇D大波人妻渣

大dodo果然係我偶像 咁高eq

勁揪？

麵清平時得閒做咩